---
author: iosifidis
categories:
  - Ανακοινώσεις κοινότητας
  - Εκδηλώσεις
date: 2013-07-28 20:05:09
guid: http://gnome.gr/?p=2081
id: 2081
permalink: /2013/07/28/guadec-2015-proposals/
tags:
  - GUADEC
title: Το GNOME Foundation σας προσκαλεί να δηλώσετε υποψηφιότητα για το GUADEC 2015
url: /2013/07/28/guadec-2015-proposals/
---

Το συνέδριο GUADEC αποτελεί την μεγαλύτερη συνάντηση των χρηστών και προγραμματιστών του GNOME και λαμβάνει χώρα κάθε χρόνο στην Ευρώπη. Περιλαμβάνει ημέρες συνεδρίου, την ετήσια συνάντηση του GNOME Foundation καθώς και hacking σε μια εβδομάδα γεμάτη κώδικα και συζητήσεις. Για να διευκολύνει την οργάνωση του συνεδρίου, το GNOME επιλέγει την τοποθεσία δυο χρόνια πριν.
  
Οι ομάδες που επιθυμούν να οργανώσουν το συνέδριο GUADEC στην πόλη τους πρέπει να ενημερώσουν το board για την πρόθεσή τους έως την 1η Αυγούστου 2013 με e-mail στο foundation-announce@gnome.org και στο board-list@gnome.org, γνωρίζοντας την διαθεσιμότητά τους να συναντηθούν κατά την διάρκεια του φετινού GUADEC ώστε να συζητήσουν με το GNOME Foundation board. 

Όσοι ενδιαφέρονται, πρέπει να έχουν υπόψιν τους τα παρακάτω κριτήρια:

* εύκολη πρόσβαση με αεροπλάνο ή τραίνο
  
* παρακινούμενη τοπική ομάδα, με προτίμηση σε ομάδες με εμπειρία στην διοργάνωση εκδηλώσεων
  
* κατάλληλο χώρο για την φιλοξενία της εκδήλωσης
  
* επιλογές εστίασης (catering, φοιτιτικές εστίες κλπ)
  
* προσιτή στέγαση καθώς και μέρη για φαγητό τα απογεύματα
  
* υποστήριξη από την τοπική «βιομηχανία» αλλά και την κυβέρνηση

Οι υποψηφιότητες των προηγούμενων ετών είναι διαθέσιμες προς βοήθειά σας. Επίσης να γνωρίζετε ότι η διοργάνωση ενός τέτοιου συνεδρίου είναι μεγάλη ευθύνη, άτομα της κοινότητας GNOME ήταν στη θέση σας και θα βρίσκονται εκεί να σας βοηθήσουν. Βρείτε περισσότερες πληροφορίες στην ιστοσελίδα <a href="https://wiki.gnome.org/GUADEC" target="_blank">https://wiki.gnome.org/GUADEC</a> όπου συμπεριλαμβάνεται και ένα <a href="https://wiki.gnome.org/GuadecPlanningHowTo/Bid" target="_blank">εγχειρίδιο πως να συντάξετε την υποψηφιότητά σας</a> και τι να συμπεριλάβετε στην πρότασή σας.

Εάν έχετε ερωτήσεις, μην διστάσετε να έρθετε σε επαφή με το foundation board στην διεύθυνση board-list@gnome.org.